已證實.. 要求美國特朗普支持香港民主係..

與虎謀皮.. 一個打壓女性、移民、宗教、種族主義、白人主義於一身o既右翼總統.
甚至形容過「六四為“暴亂” 鎮壓顯示政府力量威力」
居然對佢有幻想，岸鳩無極限。

加P半年

我地成為左全球同中國談判的籌碼
越多國家將我地當成籌碼中國挑戰一國兩制成本就越大
向我地妥恊的誘因會上升
所以唔使理人

加大國際壓力就得

啲P牌仔真係越嚟越煩膠

依家幾萬個連登仔排緊隊同你老母決戰

不要幻想特朗普會幫香港,他只是想令到美國再次强大他是－保守主義者(籃絲)，寄望美國國會或外國人民給壓力給議會好過.

咁你閂埋門大叫自己香港自己救啦。唔好再上網喇。

推上國際最重要係如果我地打得贏，唔會比全世界夾攻當我地ISIS
其次係因為香港係中國洗錢既重要出口
有國際支持我地先有得計數，唔洗打爛仔交all or nothing

而家擂台就SET好
就差在我地點做到“ 強硬管治既利益 < 放生香港民主既利益”呢條數

一早知係各取所需
當然佢唔會將件事攬哂上身
但點都幫到少少手

淨識駁我 P 牌，唔檢討下自己對西方政府存有幻想其實係柒
上月尾G20眾籌登報目的係 "希望各國政府表達港人關注，捍衞香港的自由及民主"
依家就證明左中美貿易先係最重要，唔會因香港民主而得失中共咯..
民主只能靠自己、諗下邊一個先係「同路人」，諗下點樣消除中共消息封鎖、商討抗爭下一步方向等等.. 仲有意義

而家要吹奏對華強硬的民主黨佩洛西

由國會做主力
其實美國對台灣政策（台灣再保證法）都係一樣，一過g20就批准賣軍火

唔好剩係照顧共和黨利益，民主黨利益都要顧下先得架嘛

民主黨呢幾年愈嚟愈左
都要睇住嚟撐
你話Pelosi 呢啲老派民主黨都OK
AOC 同 Bernie? 到而家重想搞民主社會主義
真係不了

霞姨！呢件未追post就出啲old news，飯盒都冇呀！！

biden先至有問題

bernie sanders有咩問題? 咪又係反共

委內瑞拉有眼你睇社會主義係唔可行嘅
如果行社會主義只會令美國呢個民主超級大國沒落，咁中共就可以捉住呢點話民主係失敗嘅。到時候就真係冇人會反共
同埋撐得社會主義一定會想big government，big goverment 有咩唔好我諗我唔洗講大家都明

個幻想係你幻想出黎，呢度全部都當侵侵係敵人的敵人而已。

而家香港起碼有能力成為籌碼。

成為籌碼嘅能力都冇真係搵鬼理你

叫連仔加你P半年先